【洛克襲港】風平浪靜8號波 遊客：係咪未嚟呀？

【13：30更新】新增影片
8號熱帶氣旋警告信號生效期間，尖沙嘴碼頭有不少市民及遊客到場觀看風浪，不過現場風平浪靜，偶爾才下起毛毛雨，令他們大嘆失望。

內地來港旅遊的楊太表示，原先想在風暴中欣賞風浪，但想不到8號風球「好風平浪靜喎」，「一啲都唔覺得有大風，仲諗住嚟影下大浪，反遮」。楊先生更反問記者：「好似未嚟呀？係咪呀？」

市民陳女士自稱「60歲都未出嚟睇過打風」，今次8號風球專程到尖沙嘴碼頭，結果「好失望，一啲感覺都冇，好似一號風球咁上下」。

由廣州來港旅遊的莊小姐，原本今日想去迪士尼樂園，但因8號風球需要更改行程，所以改到尖沙嘴碼頭追風。「啲雨幾細，尋日好似幾大風，家陣好似冇乜風。」莊小姐無法想像目前8號風球正在懸掛，更問：「會唔會遲啲會犀利啲？」

今日星期日，天文台督數咋

科學呢啲嘢你識條鐵咩！

風都無就8 號
落到狗屎就黃雨
屌你老味

好似保險咁要跑數

見d市民成日話我地唔撚掛8號，見係假期掛多d先

天文台預告：下星期日都會掛八號 順便黑雨